女仔鍾唔鍾意男仔對手粗糙（鞋）唔識打sorry

又粗又嚡
唔好掂我呀！

分得手……完

條女隻手夠白滑就得